其中包括伦德伯格家庭农场、海恩和奇科山等品牌。美国一度最受欢迎的健康小吃米糕的兴衰| Brenna Houck | 2020年9月17日| Eater
对我来说，苹果可以像洋葱一样切成丁，爆米花一次只能吃一粒。葵花籽是焦虑的人最好的零食，爱玛·阿尔伯恩，2020年9月17日，食客
Snowflake周三在有史以来最大规模的软件IPO中上市，然后继续以极速运行。分析雪花公司大规模IPO为何在股市泡沫中脱颖而出| Dan Primack | 2020年9月17日| Axios
直到最近，CBD和大麻品牌还不能在谷歌或Facebook上做广告，Taboola和Outbrain等网络也不会向它们出售流量教育立场：出版商思考CBD诱人且复杂的商业机会| Max Willens | 2020年9月17日| Digiday
我还是喜欢低调，因为我不想制造恐慌。十天：在冠状病毒预警之后，特朗普在淡化威胁时分心了。|阿什利·帕克、乔什·道西、亚斯敏·阿布塔勒布| 2020年9月17日|华盛顿邮报
于是我轻轻拍了拍他的肩膀，然后坐了下来。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
这些类似激光的导弹从空中坠落到城市，你必须阻止它们击中目标？与伊桑·霍克（Ethan Hawke）的咖啡谈话：詹妮弗·劳伦斯（Jennifer Lawrence）和比尔·克林顿（Bill Clinton）的小便器交换《马洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年12月27日《每日野兽》（DAILY BEAST）
情况变得如此糟糕，以至于学校求助于“类似Groupon的服务”来填补空缺。有大学足球教练价值6000万美元吗？吉姆·哈博是|杰西·劳伦斯| 2014年12月20日|每日野兽
虽然尚未投入生产，但高端高跟鞋将通过类似特斯拉的车型销售。2014年最酷的时尚创新|拉克尔·拉内里| 2014年12月18日|每日野兽
他被关在类似宿舍的大楼里，其他指控也有报道。因同性恋被教会殴打|贾斯汀·琼斯| 2014年12月16日|每日野兽
梅看了看那有酒窝的格雷斯，然后又看了看那张圣人般美丽的老脸，“真有趣！”男孩和女孩们的书架；《性格塑造实用计划》，第一卷（共17卷）|
他强壮的双腿和宽阔的铁锹般的双脚使他成为一名优秀的游泳运动员。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
这些动物的波浪式动作特别优美和巧妙。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
这些梦幻般的、像麦当娜一样的美女是经过最严厉和长期研究的结果。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
尿酸钠很少以结晶形式出现在细长棱柱体中，呈扇形或层状结构排列（图32）。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德